Сайт tvvauto
=====================

Сайт tvvauto - партнерский интернет-магазин по продаже телевизоров и мониторов в автомобиль.

### Исходный контент и функционал

  - описание товаров предоставлается в виде xml выгрузки с партнерского сайта;
  - xml файл должен периодически загружаться, данные из него должны переноситься в базу данных;
  - показ карточек товаров на сайте производится из базы данных;
  - на сайте должен быть дополнительный контент (отзывы о мониторах, рейтинг, развернутые описания). Где брать? Парсить с других сайтов.